老規矩，如果呢個post超過1001

我叫admin做契爺

收手啦。

冇人理你

睇下會唔會鎖post啫